const videoGamesQuiz = {
    quizTitle: "Quiz sur les Jeux Vid√©o",
    questions: [
      {
        id: 1,
        question: "Quel jeu vid√©o est souvent consid√©r√© comme le premier jeu d'arcade populaire?",
        options: ["Pong", "Space Invaders", "Pac-Man", "Donkey Kong"],
        correctAnswer: "Pong",
        explanation: "Pong est souvent consid√©r√© comme le premier jeu d'arcade populaire, sorti en 1972."
      },
      {
        id: 2,
        question: "Quel personnage embl√©matique porte une casquette rouge et une salopette bleue?",
        options: ["Sonic the Hedgehog", "Mario", "Link", "Master Chief"],
        correctAnswer: "Mario",
        explanation: "Mario, le plombier italien, porte une casquette rouge et une salopette bleue dans ses jeux."
      },
      {
        id: 3,
        question: "Quel jeu a popularis√© le genre battle royale?",
        options: ["Fortnite", "PlayerUnknown's Battlegrounds (PUBG)", "Apex Legends", "Call of Duty: Warzone"],
        correctAnswer: "PlayerUnknown's Battlegrounds (PUBG)",
        explanation: "PlayerUnknown's Battlegrounds (PUBG) a jou√© un r√¥le majeur dans la popularisation du genre battle royale."
      },
      {
        id: 4,
        question: "Quelle franchise de jeux vid√©o est connue pour ses mondes ouverts massifs et ses dragons?",
        options: ["The Elder Scrolls", "Final Fantasy", "Dragon Age", "The Legend of Zelda"],
        correctAnswer: "The Elder Scrolls",
        explanation: "La franchise The Elder Scrolls est connue pour ses mondes ouverts massifs et la pr√©sence de dragons."
      },
      {
        id: 5,
        question: "Quel jeu a introduit le personnage embl√©matique Lara Croft?",
        options: ["Uncharted", "Tomb Raider", "Assassin's Creed", "Prince of Persia"],
        correctAnswer: "Tomb Raider",
        explanation: "Le jeu Tomb Raider a introduit le personnage de Lara Croft, une arch√©ologue intr√©pide."
      },
      {
        id: 6,
        question: "Quelle entreprise a cr√©√© la console de jeux vid√©o PlayStation?",
        options: ["Nintendo", "Microsoft", "Sony", "Sega"],
        correctAnswer: "Sony",
        explanation: "La console de jeux vid√©o PlayStation a √©t√© cr√©√©e par Sony."
      },
      {
        id: 7,
        question: "Dans quel jeu pouvez-vous incarner un personnage nomm√© Geralt de Riv?",
        options: ["The Witcher 3: Wild Hunt", "Dragon Age: Inquisition", "Dark Souls", "Skyrim"],
        correctAnswer: "The Witcher 3: Wild Hunt",
        explanation: "Vous pouvez incarner Geralt de Riv dans le jeu The Witcher 3: Wild Hunt."
      },
      {
        id: 8,
        question: "Quel est le nom du personnage principal dans la s√©rie de jeux Metal Gear Solid?",
        options: ["Snake", "Raiden", "Big Boss", "Ocelot"],
        correctAnswer: "Snake",
        explanation: "Le personnage principal dans la s√©rie Metal Gear Solid est souvent appel√© Snake."
      },
      {
        id: 9,
        question: "Quel jeu est souvent cr√©dit√© d'avoir popularis√© le genre des jeux de survie Battle Royale?",
        options: ["Fortnite", "PlayerUnknown's Battlegrounds (PUBG)", "Apex Legends", "Call of Duty: Warzone"],
        correctAnswer: "Fortnite",
        explanation: "Fortnite est souvent cr√©dit√© d'avoir popularis√© le genre des jeux de survie Battle Royale."
      },
      {
        id: 10,
        question: "Quel jeu est c√©l√®bre pour son monde ouvert immense et la possibilit√© de voler des voitures?",
        options: ["Grand Theft Auto V", "Saints Row IV", "Sleeping Dogs", "Watch Dogs"],
        correctAnswer: "Grand Theft Auto V",
        explanation: "Grand Theft Auto V est c√©l√®bre pour son monde ouvert immense et la possibilit√© de voler des voitures."
      }
    ],
    feedback: {
      perfect: {
        comment: "Vous √™tes un v√©ritable expert des jeux vid√©o! üéÆ",
        image: "https://media2.giphy.com/media/y0NFayaBeiWEU/200w.gif?cid=6c09b952a5r2jppj5qaqoe21bfyzrphqqdvgv600ju5orurl&ep=v1_gifs_search&rid=200w.gif&ct=g"
      },
      excellent: {
        comment: "Bravo! Vous avez une connaissance approfondie des jeux vid√©o! üïπÔ∏è",
        image: "https://i.gifer.com/Bhn4.gif"
      },
      veryGood: {
        comment: "Bien jou√©! Vous semblez bien vous y conna√Ætre en jeux vid√©o! üëæ",
        image: "https://icopartners.com/newblog/wp-content/uploads/2017/01/Evoland_2_Graphic_Evolution.gif"
      },
      good: {
        comment: "Vous avez une solide base dans le monde des jeux vid√©o! üé≤",
        image: "https://www.icegif.com/wp-content/uploads/video-games-icegif.gif"
      },
      average: {
        comment: "Continuez √† explorer le monde diversifi√© des jeux vid√©o! üéÆ",
        image: "https://media4.giphy.com/media/P8QRDUqhCywZa/giphy.gif?cid=6c09b95217shww2kjbcsb9iuw82fjtusyza8w3p4ysv05cf9&ep=v1_gifs_search&rid=giphy.gif&ct=g"
      },
      poor: {
        comment: "Il est temps de plonger davantage dans l'univers des jeux vid√©o! üïπÔ∏è",
        image: "https://media1.giphy.com/media/3orieMwViXd6Y0GaaY/giphy.gif"
      }
    },
  };
  
  export default videoGamesQuiz;
  